trump:若中國盼我勝選 是對我的侮辱

美國民主黨完成提名程序，由前副總統拜登挑戰現任總統川普，眼見對手來勢洶洶，川普的火力也逐漸加大，強調若是拜登當選，中國就能夠把持美國，還稱若是他被中國寄望勝選，對他來說是一種侮辱。

川普當地時間週五在2020年國家政策委員會會議上表示，「是時候拒絕民主黨帶來的憤怒和仇恨，我們將迎來此生最重大的選舉，沒有政黨能夠花費那麼長的時間撕裂美國。」

川普批評，拜登在民主黨全代會上講得口沫橫飛，卻沒有提到法律的執行及如何為城市帶來安全，尤其是那些在民主黨主政下完全失控的城市，也沒有對中國議題有任何形式的表態，「如果拜登當選，中國將會把持我們的國家，你們都看過了情報機構的報告，中國非常想要拜登勝選，如果他們希望我贏，對我來說就是一種侮辱。」

美國情報機構先前發布報告，指中國認為川普難以預測，希望他連任失敗，亦即較支持拜登勝出。

一句封喉，完美！！！

型撚到

通常應該係後邊係接 本來我是想大聲斥責的 但錢實在是太多了